陳茂波都做到司長！我屌你老母！

奸人當道
冇料既都上到咁高既位

冇品格又冇能力

時也命也

陳家強喊撚左出黎